今年8月：丹素華盛頓 - 叛諜裁判2

私刑教育？

神級演技都要拍呢類zip檔期B級動作片

台名

你唔好睇少，當年佢拎oscar影帝就係同呢套戲既導演合作拍左套training day而得到既

點解唔quote港版trailer
香港9月上

幾正

上集好似一槍都無開（除釘槍外），今集好多駁火

上一集好撚好睇

wtwttw wtf ?
呢套當時睇正到爆
無敵5金老

正呀 睇左上集今集都會入場睇埋

今次玩信用卡,屌你另一套玩筆

叛諜裁判唔算b級動作片掛
幾好戲都要拍下搵食戲啦

佢今年入圍oscar套Roman J. Israel, Esq.好好睇但香港唔上

5千幾萬budget喎

覺得麻麻

角色得意但爛尾

會唔會同 john wick攪 crossover universe

已經連續兩年唔上丹素華盛頓既奧斯卡戲